個個都睇住你個仔喺你個西窿到出黎,你就詭辯有人將個棄嬰放喺你屋企,試圖掩飾自己不守婦道闖出的禍

咪就係

武漢肺炎係你親生仔黎架，你咁對隻病毒

同意

而家係無恥話有人塞個仔落你個閪入面

屌
老鳳認同

老如認同

老Magic認同

老共 唔認同

牠只是個孩子

呢個比喻冇撚得頂

今次呢個比喻好勁抽

老鎖 認同

老Rub認同

仲要改個名同自己/自己老公唔同姓

老費認同

老杜認同

老金認同

老F認同

老G認同

衲弟人之將死其言也善